我们血液中的每一个小球就是一个世界(每立方毫米有500万个)。 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 用拍打金箔做的实验表明，一毫米的厚度中含有一万个金箔。 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 它是白色，圆柱形，笔直，长约四毫米，厚约一毫米。 更多的捕猎黄蜂|J。 亨利·法布尔 
 它是一个微小的、暗白色的圆柱体，大约3毫米长，半毫米宽。 更多的捕猎黄蜂|J。 亨利·法布尔 
 这种刺，只要偏离不到一毫米，就会使斯科里亚蛛失去后代。 更多的捕猎黄蜂|J。 亨利·法布尔